警察保護黑社會，我諗全宇宙得香港係咁

支那同第三世界國家lo

軍政府政權

當年烏克蘭